你會介定自己為咩類型嘅男性？

其實大家有無念過 今時今日可以點分類男人？
永遠好似都係得狗公 毒撚 偽毒？

唔講野類男仔

你確定自己會咁介紹自己？

Gay

佐助型毒撚

gay佬有無狗公

好撚標準嘅正常男性

但你一溝女 會唔會俾人話你狗公

死毒撚

但你點會介定自己為死毒撚

世界頂端的男人

最接近人的籃神

中上男神

毒瘤

極度咸濕

毒

暫時己知嘅情況 從第三者口中得知條女話過我狗公
但之後比我食左

失敗者

劇毒

confused man

歐陽峰

今時今日你溝女就會自動分左去狗公度

萬能插